\begin{enumerate}
  \item On a $f=v\circ u$ en choisissant $u(x)=x^2-5x+6$ et $v(x)=x^4$.
  \item \begin{enumerate}
          \item Vérifions l'égalité :
                \begin{align*}
                  (x-2)(x-3) & = x^2 - 3x -2x +6 \\
                             & = x^2-5x+6
                \end{align*}
          \item Examinons $x^2-5x+6$. Il s'agit d'un polynôme du second degré (de la forme $ax^2+bx+c$)
                dont les racines sont $2$ et $3$ (voir question précédente).

                Étant donné que $a=1$, on est dans le cas où $a>0$ : ce polynôme est donc négatif
                entre les racines $2$ et $3$ et positif ailleurs.

                On en déduit le tableau de signes suivant :
                
                \begin{center}
                  \begin{tikzpicture}
                    \tkzTabInit{$x$ / 1 , $x^2-5x+6$ / 1}{$-\infty$, $2$, $3$, $+\infty$}
                    \tkzTabLine{ , +, z, -, z, +, }
                  \end{tikzpicture}
                \end{center}
        \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item On a :
                \begin{align*}
                  u(x)  & = x^2-5x+6 & v(x)  & =x^4   \\
                  u'(x) & = 2x-5     & v'(x) & = 4x^3
                \end{align*}
                On en déduit que :
                \begin{align*}
                  f'(x) & = (v \circ u)'(x)               \\
                        & = u'(x) \times (v' \circ u) (x) \\
                        & = (2x-5) \times 4(x^2-5x+5)^3\\
                        & = 4(2x-5)(x^2-5x+5)^3\\
                \end{align*}
              \item On sait que $(x^2-5x+5)^3$ est du signe de $x^2-5x+6$.
              
              De plus, $4>0$ n'intervient pas dans les changements de signe de $f'(x)$.

              On observe que $x\longmapsto2x-5$ est une fonction affine. On a :
              \begin{align*}
                2x-5 &> 0\\
                x&> \frac{5}{2}\\
              \end{align*}
              En remarquant enfin que 
              \begin{align*}
                f(2) &= 0 & f(\frac{5}{2}) &= \frac{1}{256} & f(3) &= 0
              \end{align*}
              on en déduit le tableau des variations suivant :
                
              \begin{center}
                \begin{tikzpicture}
                  \tkzTabInit[lgt=3,espcl=2,deltacl=0.75]{$x$ / 1 ,$2x-5$/1, $(x^2-5x+6)^3$ / 1, $f'(x)$ / 1,Variations de $f(x)$/ 2}{$-\infty$, $2$,$\frac{5}{2}$, $3$, $+\infty$}
                  \tkzTabLine{ ,-,t,-,z,+,t,+, }
                  \tkzTabLine{ ,+,z,-,t,-,z,+, }
                  \tkzTabLine{ ,-,z,+,z,-,z,+, }
                  \tkzTabVar{+/, -/$0$, +/$\frac{1}{256}$, -/$0$, +/}
                \end{tikzpicture}
              \end{center}
        \end{enumerate}
\end{enumerate}